呢個年代唔應該生育

無論樓價 政治 社會等都唔適合生育
點解你地仲要生
如果因為咩下一代廷續香港
你地就係當咗下一代係政治工具
上一代果套成家立室而家已經唔合時宜

有錢，咩年代生都正確

有幾多人真係做到果種有錢

有冇bno 呀？

冇

推

太多垃圾上一代受養兒防老既思想影響

大佬你比唔到幸福下一代做乜要生人地出黎

生咗出嚟,真係會害死佢

成家立室？
唔結婚邊有atm機印錢俾你用
唔生點有廉價勞動力同社畜呀
多多都要生

起下樓主底，勁多唔好生仔post
再配合中共嘅殖民政策

結論：垃圾post，拉

連續開2個唔好生仔post

唔係話贊成生育，
亦都明白你係為直接受影響嘅下一代去着想，
只不過呢個題目係仲可以再換過角度開懷啲咁去睇，
呢1、2年發生嘅事過咗幾百年之後睇返可能只會佔歷史嘅一小部分，同樣地共產黨都唔會玩足一世啦
如果從古至今任何一個角落每當人遇到困境就話唔生育咁人類文明一早收咗皮啦
唔通你又話一二戰期間生育嘅又係仆街咩，咁就享受唔到依家嘅自由民主經濟科技嘅進步(當然唔係講緊香港)
咁當然你話地球人其實要被滅絕唔好污染宇宙咁又係另外一個話題啦

係
成功例子可能唔少
但失敗例子仲多

所以打仗生育率一定低
同埋睇下日本都行緊呢條路線

但如果你講緊成個地球 一定會有人有能力做緊

agger

冇你地生仔
邊個做洗碗掃街

起下呢條友底

好多post都係叫人唔好生仔

小心PR

講事實又俾人話PR

連登唔係提倡窮人生仔正仆街咩？
而家又要生拿？